唔該 十點鳩叫係時候回歸

夠鐘

now

hi

冇人叫？

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

有聲

叫啊

九龍塘好彩冇人叫

冇聲啊

推推推

push

唔方便透露住邊，但九龍區某屋村，上次有人大叫點知俾隔離報寸，幾個popo上黎，唔知有冇捉人

冇人叫

我個度又無人叫 得我一個叫

熄燈叫

叫口號不如留力出來做哨

唔好左膠式抗爭啦

兄弟爬山

好 冇人叫 聽日再推下先

更加要哨保護最勇果d人先